布殊死左

兩父子都係戰爭狂熱者

再見I love you

RIP

無感覺

佢任內歷經「沙漠風暴」戰事 (1991年)

留名等睇啲細蚊仔搞錯老布殊同喬治布殊

兩個都係喬治布希

越戰之後美國都無打過仗 係比依兩仔爺破界

你睇下佢打完伊拉克 搞到依加都仲係咁亂

依加中東咁亂 好大程度都係美國搞出黎
拉登 薩達姆 IS都係美國培訓出黎

咁梁天琦係咪都係美國培訓出來

中東鬼打鬼左成千年啦 教徒同異教徒 什葉遜尼 兩伊 其實一直無停過 殖民時期反而仲無咁亂

最後果場伊拉克之戰
係咪真係正義之戰?

好心你讀下歷史先沖出黎派膠啦

同意

老布殊

bush did 9/11